陳雲：這次是香港憲法保衛戰，是護法之戰。

這次是香港憲法保衛戰，是護法之戰。不是什麼「反送中」。反送中是泛民的行動口號，越叫你越恐懼，行動只是產生更多的恐懼，而是送中與送終同音，是自我咀咒。
反送中是單一議程的yes or no的戰鬥，一旦條例通過，就是戰敗。你自己定義好自己接受戰敗。
香港憲法保衛戰，是理直氣壯的、正面增強能力的行動。我是保衛憲法，你即使通過了條例，我也繼續保衛憲法。即使香港建國了，我們也要繼續保衛憲法，因為憲政民主就是恆久的警惕。It's not yes or no for one time. It's forever yes, I do. 好似結婚的誓詞。

香港何來憲法？如果基本法係香港憲法，為何修改權同解釋權都唔喺香港人手上？

2014 雨傘革命
2019 香港憲法保衛戰

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

永續基本法就係將基本法50年時限拎走, 變相將香港憲法給予永久自治的實然主權, 確立香港人在港生活不會受赤化, 2016年陳雲講左好多次, 係你無聽書咋

2019護法之戰

推

關係唔一定對我等
你係令壽堂生嘅 但你無權決定令壽堂係邊個

陳雲：這次是香港憲法保衛戰，是護法之戰。不是什麼「反送中」。「反送中」是泛民的行動口號，越叫你越恐懼，令你恐懼共產黨，令你恐懼去大陸，好似豬仔恐懼被人送人屠房那樣，行動只是產生更多的恐懼，而且「送中」與「送終」同音，是要香港人自我咀咒，要自己仆街陷家鏟送終買棺材。
「反送中」是單一議程的yes or no的戰鬥，一旦條例通過，你就是戰敗。你自己定義好自己接受戰敗的日程，目前是六月二十日，下個星期四，你就戰敗。
香港憲法保衛戰，是理直氣壯的、正面增強能力的持續行動。我是保衛憲法，保衛香港的獨立司法管轄權（即是香港的國界），你即使通過了逃犯引渡條例修訂，我也繼續保衛憲法，鬥爭下去。而香港人反對單程證制度、反對大灣區、反對中港融合，也是在保衛憲法，這個口號可以化作更大的戰場。即使香港建國了，我們也要繼續保衛憲法，因為憲政民主就是恆久的警惕。It's not yes or no for one time. It's forever yes, I do. 一群在建國的國民的心靈，好似結婚的誓詞。
再者，就是這個口號的安全性，日後也可以植入港共的基本法教育。香港人在保衛基本法而已，基本法是共產黨送給香港的、弄假成真的小憲法，共產黨有什麼可以說呢？
用詞正確，大方大氣，就是《春秋》大義，名正言順，香港人做大事。

補上全文

不如加多句口號

e.g.
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG
拍拍~拍拍拍~DIE FOR B LAW

話事權喺你手嘅時候，你咪可以取消埋嗰句咩咩最終決定權喺中央人民政府嗰度囉

[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

陳雲：保護香港的使命，變成催生香港國民意識的運動。